有無人諗住入700同3690牛？

700入320蚊同3690入65蚊先收回既牛應該無得輸防守力強